
2011-11-09T12:36:0Z
kultur-sanat
Bursa Kent Konseyi bünyesinde faaliyetlerini sürdüren Şairler ve Yazarlar Çalışma Grubu, ilköğretim öğrencilerine Cumhuriyeti şiirlerle anlattı. Orhaneli ilçesindeki Hüsniye Çağlayan İlköğretim Okulu'nu ziyaret eden Şairler ve Yazarlar Çalışma Grubu üyeleri, '29 Ekim Cumhuriyet Bayramı' şiir dinletisi gerçekleştirdi. İlköğretim öğrencilerine Cumhuriyetin değeri, Türkiye'nin kuruluş süreci, verilen mücadeleler şairlerin mısralarıyla anlatıldı. Zaman zaman duygusal anlar da yaşayan ozanlar, böyle bir etkinliğin düzenlenmesinde emeği geçenlere teşekkür etti. Emin Zeybek'in sunuculuğunu yaptığı programa, Faruk Ambarcıoğlu, Ömer Ekinci Micingirt, Hamiyet Annaç Akyıldız, Şerife Barçın, Adil Acar, Süleyman Pancaroğlu, Turgut Tüfekçibaşı, Özkan Hüseyin, Ömer Aykan ve Aşık Turabi okuduğu şiirlerle anlam kattı. Etkinlikte, Ali ve Soner Saruhan kardeşlerin canlı performansıyla da öğrenciler keyifli anlar yaşadı. 7 91 33 0
